仲等緊曖昧對象覆嘅絲打有無諗過

一個男人不讀不回/已讀不回/忽冷忽熱/hea覆/玩失蹤
其實只有幾個可能性：

1. 佢對你無興趣
2. 佢唔夠鍾意你
3. 佢已經有女朋友
4. 佢搵你攝時間
5. 佢係player

人哋偶然flirt你兩句
都只係因為想食你咋

下次當你想為佢嘅行為搵藉口嘅時候
同自己講 he’s just not that into you
你值得一個用真心對待你嘅人

知就好

知而行難

Set個deadline俾自己啦

有無諗過人地真係忙到唔得閒睇電話

都係嘅 如果真係想追一個女仔就唔會咁對佢

男女都係咁啦

應該要點

咁幾個鐘唔覆可以理解
但我諗忙極都唔會隔十幾廿個鐘都唔覆掛？

C打帶眼識人

就算忙 係重視你嘅都會講你知佢忙緊 叫你等下 唔會粒聲唔出唔彩你

咁就算啦
我衰極都係返工大半個朝早(四五個鐘)唔覆
十幾廿個鐘就...絲打你搵過個對象啦
就算唔搵過個都唔好將佢睇得太重

曖昧好開心

男既又何嘗唔係呢🚬

起碼唔好令對方覺得你唔care佢先
個人認為男仔想追真係可以積極少少

所以其實對方有幾重視自己係會feel到

但係無論幾鍾意個女仔都好，對方唔覆自己就唔可以太過熱情，兩三次冇反應嘅你再鍾意都要放棄

諗下喇 男仔主動 唔通你係唯一 一個？ 咪ff自己係萬人迷喇 毒撚唔主動又嫌人悶 又想吊高賣 自己唔想做主動

咪睇咁多韓劇

真係對你有興趣嘅 唔會咁對你

利申：過來人

我都想知呀!

男女都一樣啫

男女都係一樣道理啦
人哋無意思嘅話 無謂繼續熱臉貼冷屁股

以為自己開po

曖昧緊已經咁對你
第時拍拖一定比人食住

絲打用咗幾耐放低佢

所以其實男女都要帶眼識人

識左一個啱嘅人之後就明哂
真正著緊你嘅人先唔會令你咁不安
唔好再浪費時間

所以 拍拖都要搵個愛自己多啲嘅人

當對方係普通朋友咁相處會好啲，要用理性叫自己咁好太上心
無謂再浪費時間同心機等，唔係只會令自己辛苦

利申：努力move on緊

咁如果連男朋友都係咁呢
明明見到佢有online, 但就係連一句都唔覆我
可能今晚既msg, 聽日下晝先應機
同佢講過哩個問題
佢問番我轉頭，唔即刻覆就等於唔愛你咩？
番工唔洗做野？
然後話我應該要搵個唔洗番shift既男朋友
最好可以隨時隨地秒回添

我有時都係度諗 係咪我要求太高
有時覺得我需要佢既時候 佢成日都唔係度

係 心態要慢慢改變
當返普通朋友咁相處係會好d
之前真係搞到自己好卑微好辛苦

但move on要好長時間

對方同我做哂拍拖嘅野咁
雖然whatsapp唔會好耐先覆一次
但就feel到佢好冇心覆/唔著緊
仲要一路都唔肯承認關係
最尾決定斬欖算
斬完發覺佢都完全唔care
近排先斬 依家仲好傷心 但只可以扮唔care

同意呀
俾著以前嘅自己會死纏爛打
宜家學識要留返樽鹽俾自己 唔好令自己咁肉酸咁難睇啦
人地都攬緊第二條女啦 仲死纏爛打 人地笑鳩返我地咋

通常係呢D地方傾一大輪後轉個頭出去，一樣依然故我。物欲心癮好似吸毒咁

姐係上網識

原來咁多同路人
我以為得我自己一個
我地一定可以揾到個更好架
唔可以再為左佢而訓唔著

我都係咁同自己講當朋友看待，但有時候都忍唔住會諗起佢。
諗起都覺得犯賤，俾人撩多兩撩就覺得開心，好鍾意嗰種曖昧嘅感覺。

努力move on緊

屌 點解可以講得咁中笑死

下 姐係晚安都冇講呀？

絲打你個名 好配合主題

其實呢啲相處嘅問題係要磨合嘅
但如果你提出過個問題
而對方都係無動於衷
咁你要諗下你同佢係咪真係適合啦

認真
睇下人地係咪out of your league先

唉 我都想醒下放低佢

Sp

agger

知道，但做唔到

每次俾人已讀就好攰覆得已經唔係密

所以你講個5個可能性嘅男人
只要有其中一個特質
我會立即del/block
我係唔會再俾啲仆街渣男走進我嘅心裡

如果個個都可以好似你咁理智
就唔會有咁多絲打俾啲賤男人呃

我唔係識你下話
唔好咁樣諗啦，可能對方都唔係咁諗呢
你又有冇試過對對方唔好先
有時候一段關係，你收埋佢收埋就好易走錯左

講得岩 但事實大把女肯咁樣比人食

或者搵啲嘢俾自己做下，煲劇丶整下嘢食乜都好
將個生活重心放返喺自己度

之前明明係佢叫我同佢一齊
又話自己係我男朋友
開頭日日打比我 每晚goodnight
依家就隔幾個鐘先覆d垃圾
仲要成日比我stalk到佢玩交友app同約女

D朋友都問我我哋確認咗關係未
因為我覺得佢都唔係認真對待
呢幾日諗通咗 諗住慢慢fade out算

所以我奉勸各位絲打做人要有底線
唔好俾愛情沖昏頭腦就俾人除你條底褲

算架但你又知佢冇ac？又知佢食女當食生菜？？
同埋你個名點黎

如果有工作忙 真係未必會即時覆到 但如果對方對自己好重要 點都會抽到時間覆返 內容都唔會求鳩其
其實對方係點 你心入面清楚 唔想接受姐

經驗問題 真係遇過太多
之後諗諗下真係唔值得為呢啲男人喊
同埋值得嘅男人係唔會令你喊
有興趣可以tg chat啊絲打

未一齊已經咁chur要人日日覆
你當自己邊個

因為，我同我個曖昧對象又係好耐，然後我就係早幾日同佢講完你個名果句

對方同梗男仔玩九支半九支，唔得閒覆你

個名我亂改 勿認真

咩係九支半九支？

一個男人有五支，兩個男人有十支

太多事情了，時間都好耐，可能就係冇左一開始果下咩都冇所謂既沖動，所以唔敢再試，就算feel再好，或者佢好似好主動咁，我怕我會錯意

試過特別係一開始好熱情咁對你到後來望住佢開始慢慢淡出然後就斷埋 呢種感受係唔好受
但後來都睇透啦 尤其已經覺得對方可能係player或者佢講到明淨係想拍散拖 一齊咪又係唔長 咁呢啲冇結果可能係一件好事呢 過程開心過享受過咪夠

其實自己都知結果
唔好再自欺欺人幫人諗埋藉口啦
旁人叫你走
你都只係會過濾人哋既說話
靜係聽得入耳自己想聽既野
有多個心理學解釋到
無人幫到你
得你自己幫到你自己

佢咁樣對得你，又點會肯同你開始

即係timing問題？
但係我覺得 如果你真係鍾意佢嘅話
點解唔鼓起勇氣去面對佢嘅諗法？

因為果下真係好似上刑台咁

你係驚連朋友都無得做？
但係如果連你都唔夠膽表白
呢段關係最終只會不了了之
你唔會後悔咩？

會，我明，驚
明哂所有野
明白正常果下應該要點做
但係出到去見到面就係唔想踏出舒適圈
踏唔出果下心理關口
其實每次出去都想
但就係衰on9/唔夠膽/唔岩timing

之後俾人不讀不回咗好多日，喊又喊過，今日終於刪晒佢所有野，又block晒，宜家有個更好既喺到，多謝你啊player

我都年半 不相伯仲
其實可能本身朋友底 好信佢
點知佢都係咁嘅人
真係雙重打擊
到而家真係同佢連fd都唔想做

以前都試過
呢啲人真係搵你攝時間架咋

都冇乜la
曾經ig有主動覆佢story 傾左一句半句
其實自己最覺得可惜係一直都朋友相處
仲覺得可以做男閠蜜
主動曖昧既係佢
最後冷淡嘅都係佢
以前會諗如果佢一直都冇主動過
我哋可能仲好好禁相處緊

會問呢啲都係仆街

攰啦
唔想再追人啦

佢點話你

佢成日認自己係我好鍾意既男明星
大家有過一段時間成日傾計 都會見面
但都係我一主動 佢就變曬被動
仲好唔care我仲會唔會搵佢
都唔care大家仲會唔會見
唯一不變係依然一直認佢係我鍾意既男明星

我最後覺得自己就好似俾佢玩禁
真係最hurt係點解要玩自己識左禁耐既fd!

其實呢啲人真係block9曬都冇所謂 真係唔想自己每次見到佢d野都咁痛苦

睇完啲回覆流左滴眼淚
曖昧左兩個月
一路都呃自己等多陣會有結果
如果知道唔會再見
直接問佢想點 求個了斷會唔會好啲

如果我話會
你會唔會捨得問

再唔捨得都要
人地話男女關係最開心係曖昧時期
我一啲都唔認同

係

與此同時不彷俾個機會其他默默守候緊你既四五分仔
唔係下下都要溝八九分男神
有時俾個機會果個悶d但老實既男仔對所有人都有好處
你又唔洗俾人呃上床

支持你問
早啲解脫可以揾下個
前提佢肯覆你
曖昧時期都咁辛苦
到真係拍拖佢仲會唔會尊重你呢

難聽但係真嘅

講真 一個對你冇興趣嘅人先會咁講法

個人認為唔關外形事
唔靚仔都可以係player

屌 我唔撚想知啊